LIGHTROOM 一問 (不能貼上設定)

剛剛MAC 轉到PC重裝,不過一COPY完設定,就不能貼上設定 ,會灰左
預設集拉EFFECT入相會出現禁止LOGO,拉唔到入去,
請問各位我應該出左咩問題

人問題

Library 搬埋先得